好懷念上年中秋節在獅子山的晚上

雖然企咗成晚都喺山腳，但係嗰晚真係好開心

係自6月以來難得嘅開心

今年仲有冇機會

每人二千，多謝

我手機wallpaper仲用緊嗰日嘅相

我都係

好靚 香港人真係好靚